[NS]Pokemon劍盾討論區#154 今年唔出DP Remake我切柒煲湯派街坊！

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

好似話let’s go

咁都比蛇王截殺

點估到你臨尾喪推搞到我1001

如無意外27號就有大叻
又到內傷競猜活動環節

1. Pokemon Unite
a. 日期公佈 1賠1
b. 遊戲詳細介紹 1賠0.5
c. 開服限定Skin 1賠3
d. 超能貓參戰 1賠10
e. 騰信企鵝Crossover波加曼 1賠369

2. Pokemon Snap
a. 主人公公佈 1賠1
b. 預購特典 1賠3
c. 手機聯動 1賠50

3. Pokemon 劍盾
a. DLC3 1賠5
b. 免費更新全精靈圖鑑補丁 1賠8
c. 未來極巨活動公佈 1賠2

4.其他
a. DP Remake 1賠4
b. Let's Go 金銀 1賠8
c. Pokemon Sleep 1賠12
d. 石原San鞠躬 1賠2
e. 舊作重溫揼波鐘1賠0.87
f. Gen 9 發佈 1賠20
g. 其他小品製作 1賠10
h. 宣佈一球豪收皮 1賠1000
i. 寶石版VC 1賠15
j. Pokemon GO 導入小智版甲賀忍蛙 1賠30
k. 動森聯動 1賠01749
l. 25週年電影公佈 1賠4
m. Pokemon 偵探 1賠2

買波賠波 買糖賠糖 買貓賠FF

lm等睇樓主切柒

you lose

想破我燈

點解你會覺得人地對你條柒有興趣？

Weak

買一粒究極球 DP remake

持續不舉的內傷切柒浸生抽

Who贏左ＦＦ？

買DP Remake, 夢境球同甜密球各1

辣殺

有冇人會玩unite

冇鬥過連蛇王都輸既人不配做我對手

jerjer湯

要分一杯羮？

lm

內清又又又賭丁？

不了

2月26日23時，「Pokémon Presents」正式公開相關情報。
放送時間約20分

早一日冇J

唔關我事架
我回果時個post仲係#990左右
佢自己狂推我先唔小心1001咗

我加買

劍盾有比克提尼活動

因為內部數據有鎖閃

25周年慶祝活動之一，會『唱歌』的PIKACHU配佈序號：P25MUS1C

召喚娜媽星

重課10支回復藥大！出「let’s go 鑽珍」！

笑死

Fb有見過

新手留名

湯比哂你我淨係要條野咁我就有個賭撚quota

100 個紅白波買DLC 3

不如聽日大家開咪傾

係喎，好緊張

Pokemon Direct
-Detective Pikachu 2
-Pokemon unite
-Pokemon Sleep
-25th Anniversary Music
-Cards Promotion
-DP remake reveal
完

宣布終止開發pokemon sleep

我開台

一齊開埋咪囉

可能let's go 新作同DP remake同時公佈呢

有冇clubhouse

Let’s go dp

到時睇人玩算

那媽星有時間望下共用表, 揀左一堆你冇的球種, 睇下你有冇興趣要

圓陸鯊：喜歡亂咬一通的搗蛋小精靈，學會了龍系究極技流星群，無論任何時候都能準確擊中小光的波加曼。
曾在鈴蘭大會接連擊倒考平兩隻精靈，唯一敗績是四強賽輸給達克多的達克萊伊。
#還有1日
#發布會是22小時後

佢聽晚11點搞Pokémon presents即係我今日內要出晒四隻精靈既倒數Post

+1

仲有十幾個鐘

正評俾小鋸鱷

天蠍王：本來是個性軟弱的天蠍，經小智培育後進化成天蠍王，在空中對戰大師那裡鍛練出靈活的空中技法。
最近一次出場是鈴蘭大會，雖然被真司的鐵面忍者擊落而觸碰到地上的毒菱引致中毒，稍事休息後再度回場對抗強大的龍王蠍，以空中技法使出超極沖擊，並利用沖撞的反彈力回到天上，化解了出招後不能動的副作用，以靈活的身法在空中轉向躲開了龍王蠍的招式，並以火之牙擊敗了極其強大的龍王蠍，後來敗於電擊魔手上。
#還有1日
#距離發布會還有11小時

垃圾唔係夢特 中毒會扣血
仲俾隻唔識冰拳嘅電擊魔秒

比卡超：自純白鎮取得後一直相伴走遍各大地區，於神奧聯盟八強賽擊倒真司的雪妖女後敗給電擊魔，後於四強賽與達克多的拉帝奧斯打成平手。在卡洛斯聯盟決賽裡擊敗阿蘭的班吉拉與巨金怪，敗於噴火龍手上。在阿羅拉聯盟決賽中擊敗格拉吉歐的銀伴戰獸又與索羅亞克同歸於盡，後來的表演賽中使用千萬伏特擊倒了與博士暫時聯手的卡璞鳴鳴，讓小智成為了阿羅拉最強。
#還有1日
#距離發布會還有八小時

G4邊有夢特

果陣臨近G5 設計好晒啦

揮手先

歡迎巴打歸位

DP

你都無玩過扮乜

let's go DP

係咪要問定玩dp
三家用邊隻會玩得快d

由Gen1 開始毎次都係水主起手
除咗黑白2 火主起

大師兄
不過我自己鐘意用企鵝

大師兄音速拳秒gym1
火焰輪車爆gym2 + 路狗
學個雷拳電爆gym4
然後大大力屌打gym 5-8

留名等睇DP Remake又唔齊寵

聽聞成個神奧好似好少火屬pkm,
如果真係remake, 我會揀火主先

火主 小火馬 無啦
二週目多隻鴨嘴火龍

LM等飲湯

Masters 40抽冇瑪猁

我老婆邊有咁易俾你中

呀嫂係幾正既

諗住試下係reddit開post R球種, 睇睇下覺得鬼佬個rate奇奇怪怪,
自己出1個柑果球換人地1-4隻球種, 或者用1個狩獵/競賽換人地3-5隻球種,
搞到我唔知開價好

要求GF清除蟲系

諗緊最後果隻今晚幾點出Post
11點肯定會畀DP remake D消息掩蓋
定係10點半就出Post呢
話晒都主角

香

抽唔撚中呀

開一兩個鐘睇下有無人回你無就可以諗定另一個rate
我懶用柑球會開1粒換1隻
都係隨意開睇有無人對你個rate有興趣

同一個波係巴哈換到多好多球種
另外想問有冇人知幻之寶可夢的捕獲活動Code同Zarude Code係唔係3月31到期??

今次好彩廿抽中

10點半你俾shinn hugo班youtuber洗走啦

佢上年先出左兩個dlc仲會肯同你出鑽石珍珠咩

出硬 不過今日得好短既reveal
正式trailer 要6-7月

有消息未

等睇shinn小鬧大幫忙

一定係真香

你講到好似睇左條片咁

佢上年出咗日月仲會肯同你出究極日月咩

千祈唔好LGDP

內傷煲湯史

2016年 賭J小智奪卡洛斯冠軍 輸
2019年 賭J小智奪阿羅拉冠軍 贏
2021年 到底贏定輸 大家拭目以待

外國有人爆料係let's go 珍鑽
仆街鳥

出完加少少野既usum跟住夠出叻鳩啦

Pkm leak
殘體慎入

留個名
想喺switch J小光

幻月之歌

樓主pin this

唔洗切柒了

聽講今晚公佈DP重製
但明年春天先發售
因為GF要花時間整開放世界

DLLM真定假呀
又整開發世界
好地地Remake唔得既

真鳩定假撚呀...又玩雙故事
又唔係特別唔同

百度有無人又要俾人炒？

似乎同支那仔leak係match?

再嚟

同埋有傳言DP重製的戰鬥會首次採用ARPG型式
捨棄以往回合制

即係話你可以將今次的DP重製看成為pokemon版zelda botw

鑽石與珍珠將以Let's GO模式，對戰時採劍盾模式進行的版本。此由ILCA外包製作，預定年內發售

另一款將由GF開發製作，以封建時期的神奧地區為主的全新開放世界遊戲，預定2022年發售

執柒左佢啦

即係話玩埋DP前傳？

屌你老母真係let's go

點解let's go個系統唔係第2次重製先用

屌佢老尾又叻糕
一定唔會買

今晚香港時間11:00pm，邊個唔見人，邊個就係鬼

不過經歷完垃圾手機game個live
真係Lets Go都已經要感恩

等陣。。。今次reamke竟然外包？
如果係真ge話唔該GF快撚啲執柒左佢

叻糕咋喎

係咩，無睇

希望唔準，呢段好似係鬼佬3個鐘前po
但同支那啲圖、片又好似好match

消息姐
我都希望係流料

今次外傳反而gf出
唔通想將Pokemon正傳整做即時戰鬥arpg?
回合制變外傳？

留名等睇wofley aaron 等人屌佢老母

SeJun第一個屌
終於等到柏奇利茲回歸點知開個叻糕比佢

阿爾宙斯會以蟲系石板形態在故事主線中登場

睇翻鬼佬個post
有機會只係指個模組風格似Lets go

佢打龍皇蠍個下真心型

補圖

而家又正傳又Let‘s go又remake又legend
一年兩隻Pokemon不是夢

炒埋一碟姐

希望有生之年見到空之探險隊remake

我想玩對戰場系列

想要ポケモンカードGB 重製

遠古時期好似全部人都用柑果球?

想要Pokémon Pinball

用霹靂蛋的

有菇先定有彈先

的確let’s go係好過劍盾

我想玩彈珠台....

唔係 睇返雪拉比
大木博士個精靈球好似舊式電話咁轉一轉先出到

隻超極巨比卡超咁醒

出隻避雷針寵就玩衝浪，一下電招都唔出

無雷針就下下放電，極巨招劈埋黎

海兔

原委係點？有bug出卷？

Bug係無買到都會出到任務

你以前百度果d人都係咁

真係出let‘s go dp你係咪可以改名做隻草苗龜勾引我

隔離post話老任捉咗條支那人出嚟炒咗

好想快啲玩unite

希望係假既

unite去返apps台
依到唔討論垃圾game

我好驚 我真係好驚 唔想再玩let’s go呀

我唔想再做小豪

應該唔係let’s go

咁啱今日睇到希治閣條片話任記最憎人口疏真係炒咗就抵撚死

開定台俾大家入黎屌

重製

準備賠回復藥G

Discord 開埋啦

remake 食屎
還我battle factory

烈焰猴：被真司拋棄的小火猴，經小智培育後進化的樣子，牠的猛火特性擁有相比同類與別不同的的爆發力，經小智栽培後成功引導出這股力量，在神奧聯盟鈴蘭大會擊倒真司的波士可多拉及鐵面忍者，在身中劇毒及負傷下被電擊魔的打雷重創，被真司的挑釁而激氣鬥志重新站起來，爆發出強大的猛火，在連串凌厲的攻勢下終於打倒了電擊魔。
#還有1日
#距離發布會還有1小時
#最強的火焰之子
#今年的主角

下 破格到咁

搞到好似大陸d改版咁

386版

遊戲王？

似FF7

準備一齊屌鳩GF

集氣

GF: let's go DP 唔是我負責

GF:今晚嘅重點推介係支那騰訊game

準時屌Game freak老母

屌爆GF

屌爆GF老母

等俾膠

準備幫手開年

GF老母準備開工

開始

DP重制

煩膠

回憶

竟然唔講game cube啲game

大師兄

火猴

晒時間

有排數

e. 舊作重溫揼波鐘1賠0.87

GF宣佈今年大作: Pokemon Sleep

垃圾豪

三十五萬人睇緊
我好似小小疾

黎了

youtube會lag?

特別篇

可能我網廢

木木梟電話繩

閂chatroom

屌你又講隻snap

Snap

龍友島

Jeng wor依隻

後面放左珍鑽御3家

dp remake畫面靚得過snap我切

Dp remake應該柒
另一隻就

出現了？

嚟料啦

嚟料

有！！

呀

真係叻糕

屌你成隻牧場物語咁

女主

嗯。。。

畫面。。。

啲畫面

好撚糕叻feel喎

仲衰過let’s go咁

GF

咁頹嘅

做乜俾番3DS畫面我

畫面咁7

之後新作？

依隻先重頭？

一言難盡

差好遠

DP既畫風
唉

隻DP牧場物語咁撚樣

呢隻先至係gf

忍者？

真係好botw

botw

fps咩事

邊個先係實際畫面

真係三代御三家

3主

出中國版

呢個組合

好唔吸引

2隻驚黎

木木臬

終於出歷史

御三家係第二代火主，第五代水主，第六代草主

好柒呀重製

pokemon home公司整

復刻係鳩hea整出黎攝時間

我上年先重玩完白金
個畫質真心冇分別...

火主同草主應該係最受歡迎果D

跟原作畫風
冇興趣

小火龍：屌你老母

Q版叻糕

屌紅藍寶石重製仲靚過佢

好柒

仲柒過原作

點玩得落阿

4代廚暴動未

點解係波加曼

親生仔去做boss啦

回合制

Legend先係自家作，珍鑽

我最中意珍鑽 等咗咁撚多年比啲咁嘅嘢我睇

唉 oras嗰陣幾有誠意

根本legend 先至係remake
嗰隻係HD

條片lag

正式出啲畫質會唔會好啲？

阿爾宙斯反而唔錯

好垃圾

隻legend畫面算唔錯啦

根本隻復刻dp擺明求鳩期整
屌期待左好撚耐

我諗當年用DSI LL 玩仲靚過佢重製

畫質仲輸劍盾幾條街 我屌你老母

出年

根本GF隻珍鑽係敷衍你班玩家,隻傳說先係主菜

令回憶復甦...
係指畫質

阿爾宙斯既action位係掟精靈球?

點解唔整白金

屌你老母隻DP reamke畫風仲衰過ORAS
明顯GF今次係主力做果隻開放世界，個DP reamke係求其做出黎敷衍大家算

今晚竟然冇講隻支那game

On9

有冇睇片㗎 legend 先係gf
另一隻外包

難得legends冇分version

竟然唔講騰訊隻垃圾game

唉 好失望
整隻legend 做乜鬼
全力重製珍鑽好過啦

let's go + 劍盾平原

仆街冇Unite

好失望

唉

nds個畫面仲順眼啲

隻dp好似nds hd版咁
屌你老母 好撚嬲呀屌

唉屌明明個個都咁期待DP重製
GF就俾人外包,仲整到牧場物語咁

已經放棄

等咁多年比啲咁嘅嘢我

佢出呢兩隻game啲畫質，係唔係叫人玩返劍盾?

珍鑽究竟有冇mega
想用mega烈咬陸鯊

上次未俾人屌完咩

睇落同當年冇分別

屌得我中意隻DP Remake
寧願佢咁樣原汁remake好過又極巨化又中地圖亂咁黎

出年有botw2駛鬼玩你隻低質open world

DP重製已經柒
新作都真係唔吸引

上次炎上已經嚇撚死佢

玩完劍盾有乜可能仲番番去呢d畫質風格

Dp remake 比大陸外包？

個畫面好支那山寨game feel

屌佢老味連行路個動作都柒過人成個handicap咁 童年崩壞呀屌

為故事
不過驚hea作

隻legend見到直接扔波唔想玩

咁應該叫HD化啦

Pokemon let’s go 3d world

一球超人/忍者

我都係

pokemon沒落了

好撚失望
到底我呢幾年等咗啲乜

啲人想用劍盾畫風玩DP,佢就整返nds高清版
屌你老母GF

仲衰過oras

珍鑽重製明顯hea 9你
仲要搵外包

傳說似想認真做
但好似變ARPG

Let’s go仲高清過DP重製
起碼唔會成隻牧場物語咁

DP連個連線系統都用返以前個隻
係咪暗示唔可以同劍盾YY連線，只會有當年既寵

我寧願依家咁都好過用劍盾隻垃圾個底做DP

我覺得佢以後都唔撚好出PKM算啦

我真係屌你老母 個字幕仲要好似小學雞做ppt功課咁

幾個鐘之前有人話好驚11點正式公佈內容之後會失望過爆料果陣
依家我真係好撚失望果然前幾個鐘之前的美夢已破碎

啲模組好似let’s go
我估會有翻mega但無極巨同Z

突然覺得劍盾好靚 等咗咁耐比啲咁既垃圾我

頭先聽到條友好似講係捉原本珍鑽精靈
似冇新野
最多俾你傳番去home

好似支那山寨手機驚

屌佢講返隻支那game都冇咁慶
隻DP外包俾人做都算仲要做到咁撚樣
Game freak我屌你老母

DP就算la
反而對隻legend有d興趣

2隻望落都好on9
屌GF咁撚大個IP都比佢玩到咁

agger

分明拎黎攝時間既都要雙版本就真係過份左
認真整既反而單版本

...

正面D咁諗, 起碼唔係let's go系統, 瘋狂扔波丫

隻game仲衰撚過大陸整啲同人pkm game

反正都要搵人代工 點解要搵啲咁廢嘅做

但啲怪模組似

唔係唔可以咁玩，但係起碼都用日月個種風格啦
switch世代啦

畫面仲柒撚過LGPE

即係官方比賽依然係劍盾做主game?

連支那百度啲人都話隻DP重製仲垃圾過ORAS/LPLE話完全對GF失哂望

我以為let's go形式重製已經夠侮辱, 原來仲有得再衰啲

I'm not alone
陣間D道路變撚哂大草原真係閪
原汁原味仲好

oras正到

ORAS點垃圾法呀

話呢隻remake唔錯既人平時一定食開肥婆

無搵pokemon go間公司做算係咁

DP就算把啦....
我講緊隻legend似let’s go 玩法只係變zelda open world

q版都可以整得靚嘅，但呢隻一定係柒

日本仔嗰邊咩反應

加啲3d rendering當係新game

咁難得去到劍盾有正常比例又要我食返二頭身

我好似聽到佢話
比機會時下既年輕人體驗下DP傳奇之類既野?

英文差，GET錯屌細力D

點解隻傳說個男主同DP果個咁似既

佢大頭得來樣衰

本身睇落二頭身都OK
但睇埋落去啲模組貼圖真係完全唔推

其實香港唔係叫外包...

game freak轉死性喎肯搵其他廠一齊開發

就咁睇 Legend 個玩法似變ARPG
變動作game

中文條片話體驗原汁原味

...見到DP咁嘅畫面真係冇嘢講了
GF可以收皮

對唔住我錯啦 寧願要返let's go 鑽石珍珠

gf好心快d執柒唔好阻住地球轉

點會係廢
而且呢個BDSP ART DESIGN係IDEA上已經有問題
要怪應該怪翻GF

唔覺佢會有誠意追加後來嘅設定

想問如果各國反應一致地差
會唔會有機會再整過遲啲出

玩PKM既都係GAY

大家屌完好買喇

我覺得有啲似以前果啲牧場物語

屌但整撚到一pat屎呢

Masters抽唔中新角，都算，放個期望係今晚情報。屌你珍鑽重製變左高清重製，祝Pokemon 25周年冥壽

動作應該係轆, 掉波, 爬山果啲
戰鬥都係回合制

高咩清

dp remake唔買

咁你玩返舊嗰隻咪得囉

我覺得靚過最近炎上果款牧場物語
今次行返卡通風又未嘗不可既
我無玩劍盾所以覺得呢個q版畫風可以勉強接受既

笑死

試新野整新game冇問題
但可唔可以做好正業先
全世界都想要隻合符switch機能既重製
結果外判俾另一間做整隻咁既野出黎

sor我真係唔會買
上次隻let's go我都無買
今次睇落仲衰過let's go

勾引力不足

重製始源紅藍寶石有誠意啲

樓主你好

差撚過lets go 啦

起碼let go冇叮噹手

可能變到ff15咁
不過gamefreak

搞乜撚野呀gamefuck 啲畫面仲差過oras 好地地remake外判出去 睇怕今次都冇新劇情 新mega

屌 個岸邊做乜9

我都鍾意喎 唔好灰心
今次有返以前果種二頭身感覺真係唔差

屌 我拎返部nds出嚟玩好過

唔會

係咪得我覺得ok
見返地圖聽到啲bgm好感動
就算淨係重制無加新嘢都會收貨

我估呢隻remake係冇追返gen8設定
成隻nds照抄就算

突然覺得劍盾啲樹真係好靚

今晚如果淨係講支那手機game同pokemon sleep都冇咁嬲
全部人最期待嘅game俾其他公司做都算仲要做得咁撚衰,冇心出/做唔切就咪撚柒出啦
GF我屌你老母

吹淡係常識
到時個個都屌住玩 放心

2021年仲出埋啲咁嘅垃圾

等黑白REMAKE

要啦，得舊版先可以用衝浪bug捉惡夢神同草刺猬

無可能
你睇下youtube comment就知
個個都話感動 青春 正
GF出d 屎都會有人搶住食

唔係叻糕已經收貨

到時個個又話小光竹蘭勾引我

唔係二頭身嘅問題 如果佢做到八方旅人咁咪得囉

而家玩都得
仲有電

決定今個禮拜仲打白金算 屌你老母

應該都係得鬼佬話正咋話
日本仔都收貨?

我都真心感動
有種反璞歸真既感覺
less is more

即係無球種玩 無夢特?

重打*

屌仲哀撚過劍盾 要玩dp我寧願玩原版 d畫質差撚到

日本仔好多都留言話我唔係想要呢啲重製

其實gf主力做珍鑽
跟住揾老任幫手做隻open world 咪重好

隨時變黑白GAMEBOY畫面

咁其實GF都整咗隻令人滿意既真神奧既
只係唔係DP係果隻傳說啫

日本仔反應好正面冇屌

如果隻DP一舊水港紙我就會買既

如果黑白remake整到今次DP咁
不如唔好整

唔撚玩啦
咁都收貨既話
GF下次就出 Pokemon屎尿
橫掂都有人食到雪雪聲

或者大家對GF期望過高
其實係D咩令佢地會有錯覺GF有能力做到一隻完全發揮到Switch機能既作品

好撚頹 等咗咁多年 褲都除埋比啲咁嘅嘢我

睇左陣日本youtube comment
前排個d 個個贊,唔上2ch 所以唔知其他人點睇

好撚過依家囉
講真佢出寶可探險個隻CUBE樣都冇咁嬲
依家真係挑戰下限
真係去玩SHOW DOWN算

再等XY REMAKE

明顯比得少錢

世界級

俾錯電話game價錢

真 睇果下見到係Q版公仔幾撚驚又叻糕

大家放心
出件垃圾都肯定大賣
日本仔d遊戲頒獎典禮都會造馬造個大獎比佢
最低成本賺最高回報
gf成為最大贏家

劍盾風格既dp remake已經射到一屋係啦搞笑咩

電話驚都冇咁衰啦下話

ORAS畫風好像舒服d

食開屎？

嗰陣oras正撚到

XY同ORAS 係最高質既世代

Oras啲模組同xy極似
屌佢dp啲模組跟返劍盾咪冇事囉

2019得個畫面靚咋喎 故仔同流程咁差
新鑽珍雖然低b風但最少可以重溫返當年劇情先

個風格其實我中意 好似以前咁 不過畫質真係差 冇1080咁

果陣睇完預告即買3DS

要劇情我直接玩舊版唔好
重製得就緊係預畫面好架啦

咁樣dp remake仲算唔算gen 8

ORAS靚好撚多添啦
點解佢唔用返ORAS畫風
再ren返靚少少texture已經收貨

D地圖要畫過晒
擺明唔夠人力物力先整隻咁既野出黎

咁點解唔可以畫面靚+重溫劇情

咁switch出nds模擬器咪得囉

PTT有個台灣人話：如果你們覺得劍盾做得爛的話，現在我可以提供一個方法可以令你們不會再覺得劍盾做得爛，這個方法就是去看看今次的DP重製

今次dp "remark" 唔知計落gen幾好

起碼整得到咁樣先叫收貨啦

食緊情懷

係咪特登出兩舊垃圾黎hardsell劍盾

其實加番黑邊觀感已經好好多, 建模搞到Let's go塑膠感真係...

淨係要情懷唔要畫面咁點解唔玩返舊版

其實叫唔叫佢做remake好

當年為左XY特登買左部3DS黎玩
果種次世代畫面+mega進化 真係帶到俾我新世代感覺
依家DP重製反而仲衰過3DS咁

屌 咁都見到屈DEE你

mega 呢個系統好撚正 可以俾啲冷門寵上番黎 之後改番走

我諗佢dp 怪可以比你傳返劍盾打對戰，都應該大把人埋單

仲差過大陸game

咁多Mega用黎用去咪又係個幾隻

食開屎表示兩隻都收貨
一定會屌住玩

睇唔到邊忽remake,似高清版only

真心好垃圾
以前remake，D人設會重新畫，依隻連人設都照舊
其實我寧願佢出let's go DP都冇咁嬲

好多台灣人發哂癲屌緊GF老母

理論上隻開放世界應該咁樣抓

其實legend應該先係真重制？

男女主角連衫都冇換過
衰撚過let’s go

戰鬥部份ok嘅

正常都屌到爆啦

咁樓主係咪要切柒煲湯派街坊

起碼袋龍呢啲以前無人會注意既寵上番黎 果陣希望大隻牛同巨鉗蟹都有

用oras 個畫風整都冇咁嬲

起哂角

可唔可以直接出GEN9
因為GEN8直頭係PKM的黑歷屎

一球超人

Zelda tema對比pkm
唔洗諗

屌佢老母GF ，哩個年代仲二頭身，仲要整得咁柒

Gen 9外包騰訊
Pokemon Ultra Unite

袋獸比人nerf左之後都少人用啦
VGC黎黎去去都係個幾隻

前個排已經見呢幅圖
估唔到真係成真

睇清楚先講啦巴打

啲人物hea到

咁未nerf前勁到仆街同埋最少叫有人理 以前WFC ?

mega有D似數碼暴龍究極進化咁
D冷門寵可以型返hit返
就算唔係同人對戰, 都可以拎黎同電腦打/出下周邊嘅

GF應該就算比人火魔公司總部都唔會改返隻驚

好似支那手機game咁

執柒左佢算啦 似FYP

Google 完間外判ILCA

間嘢做graphic 多
無咩engine 經驗
似係gamefreak 用翻舊engine
跟住啲模組叫ILCA做

我估最後只係會變成Q版HD化
然後加二週目話時間同空間神其實係一體

本身望落ok
你cap出黎先發現塊面起角

唔覺劍盾好好多
Legend咪劍盾套engine再延伸出黎結果Trailer都唔夠20fps
你係咪真係想要隻咁既DP Remake先
事實就係Game Freak一直都冇能力做到一隻畫面又要靚又要順既Engine比PKM
而呢個問題都唔係今日先知
反而想知你地係基於咩原因會覺得佢做到

睇到隻重製真係屌出黎..個畫質同畫面,今年2021竟然出咁既GAME

唯一一樣係特效好似好咗囉

有齊全部寵，mega進化，z招，極巨化，應該都會成批人仆去買再屌劍盾垃圾
不過有無都成問題，分分鐘左cut右cut挑戰全世界fans下限

我驚佢畫面柒完仲要玩得唔順

玩pkm邊個介意fps

塞啲新教學招落去 已經走唔甩喇

因為佢地年年賺咁多錢，諗住會有進步，與時並進

巴打，唔好估啦
玩左咁多年PKM，你唔係唔知依幾年PKM D game係咩誠意呀?

帝牙樣+帕露膊頭

屌佢仲好意思講呢句,衰撚過3DS嘅畫風,switch嘅性能完全發揮唔到出嚟
啲人物造型改都唔改,仲好意思話重製

點睇都似挑戰全世界盲粉下限

switch 又要比人笑鳩死

GF:我地正傳PKM 你地點屌都買 劍盾如果唔係不停更新同DLC 完全係糞GAME 但銷量又贏

呢一個shot真係ON9差撚到

30周年係咪排到黑/白remark?到時又會整左乜嘢垃圾出嚟呃錢呢

望住DP remake嘅心情

ilca 做過咩出名game?

小光平面咁撚樣
啲大老細真係收貨?

GF知大家見3ds停産唔捨得
就整咗隻3ds驚岀黎

本身諗住可以見到竹蘭同小光
褲都除埋你比二頭身我

依家係咪全球玩家一齊怒屌緊game freak老母

上埋佢官網睇
都係做開外判graphic
唔好有咩期望

大把人屎都會照食，食完仲要大叫好好味

日月畫風仲靚

其實影相果隻驚係做乜鳩的

pokemon home

由3DS時代佢就已經一路都跟唔上時代
入戰鬥得1v1有3D
一多少少特效又係跌到20FPS都冇
過仲咁多年都可以冇改善到仲點會覺得佢做到

黑2/白2會唔會remake 埋？

3DS時代3隻game (XY/ORAS/Sm)啲畫面都好撚過佢

估唔到成個發佈會睇落最好玩既會係影相

會唔會黑白remake 黑白2當dlc算

其實個風格真係似nds年代唔知邊個版本既牧場物語 不過再HD化左 如果鍾意懷舊其實係OK 但玩過劍盾當然會接受唔到啦

似Remaster多過Remake

做過下啲大作嘅外判graphic
例如勇者鬥惡龍

做開發嘅得手機game
但係一睇就知個engine 似係現成嘅

屌同上次冠之雪原DLC咁，睇晒成條片最精彩係Bump of chicken首歌，今次睇晒條片最精彩係25周年冥壽打飛機片

向好果面諗:唔會好似2077同tlou2咁實物同宣傳不乎

因為理論上已經無可能更垃圾

肯定係增田個fd
靠關係先俾佢做

佢port 3DS整HD應該仲靚過呢隻

呢隻game 個畫面套落dp remake度，應該都有大把人射到一地都係

畫面竟然係最高汁

呢到D波種撚好鐘意玩你講呢隻驚

個二頭身有冇咁大吸引力呀

呢一兩年出到Gen 9 既話
30周年就差唔多Gen 10 啦

越睇越撚差
屌, 直接用ORAS個engine ren返新d texture仲好啦

新Game就一球超人

我開始愛上home

配埋個caption真係笑撚死
咁撚樣嘅質素你講我講係switch嘅作品?

用返nds果種起格畫風仲靚
宜家呢隻唔湯唔水咁

影相果個先係現代畫質

銀河隊個G變咗銀

泥膠公仔

Pokemon Casual fans居多
班人有屎食已經好開心

呢隻係外包笨大做畫面梗係靚

睇左面啲樹就知真係Remaster就算鳩數
然後呃傻仔話係Remake

south park黎
嚇我唔到ge

日月嗰時仲以為pokemon終於全面踏入等身模型
屌你老母之後竟然整咗個let's go出嚟 而家仲搞鳩埋dp

呢度都一堆啦

Pixel人仔仲好

總共出左46種Mega
你數下救左幾多隻冷門寵
袋獸、大嘴娃、沙奈朵、最多計埋噴火龍
勉勉強強夠1/10

所以我一路都覺得Mega唔算係好系統，係就係比左部分冷門寵，但係勁既都係個幾隻老牌，暴蠑螈、耿鬼、班吉拉、巨金怪。

你睇大鋼蛇、波士可多拉、大比鳥呢D有Mega又點，WFC

Twitter見班日本仔話好感動實會買

咪就係咁嘅年代想整二頭身都無啲誠意

REMAKE HEA到

奴性重到 比堆屎佢地都笑住食

說算劍盾畫面都收貨，點解要咁做

其實咪同2018年一樣
講明今年隻remake係鳩整搵奶粉錢畀出年隻正統
感覺GF係偏心DP先選擇主力去整隻Legend of Pokemon : Arceus
兩年內三隻神奧地區我諗有佢原因
例如隻前傳可能有彩蛋要玩完DP先明之類？
兩個男/女主似到咁我以為係後代添
BW2都係加少少地圖，佢Legend of Pokemon : Arceus完全重做喎
如果出年果隻做到BOTW級我覺得可以接受架
今年果隻肉酸少少但如果唔貴過400都可以考慮雙版本既
係有D擔心圖鑒有幾多隻同有冇Mega/Z/G-Max

屌你老母好撚嬲啊！！！！！！

仆街03年同05年係gamecube出個兩隻game仲靚撚過DP重製

理想

現實

其實佢好似RGB咁直接移植我都冇咁灰(雖然冇咗下半個MOON)

咁又未至於呀 呢兩隻好重時代感喎 明顯睇得出係舊技術

自己不切實際就笑D中意既人Casual fans
玩左咁多年都仲可以高估Game Freak表現唔見得你地Hardcore得去邊

光殿

想為let's go平反
除左一球捉寵個系統極on9之外
其實個畫面根本就好靚

我撐你
屌你地班友佢唔係出let's go dp我已經要打飛機慶祝

極巨化算係mix of Z招同mega
同埋可以拖turn 捱過
算係平衡左少少

但真心越黎越唔好玩

年尾睇下呢度有邊個會喊真香

隻dp做乜鳩

因為會lag

玩都會玩 不過今次買二手

USUM畫面hd化都收貨

真，隻色調好夾PKM

訂驚先

我試左search ”ダサい”
係見D傻鳩架仔笑brilliant / shining 個名
得少量係笑畫面

好心自己期望過高咪認左佢
屌完記得咪撚買呀

Legends都有啲興趣嘅,講古代嘅神奧地區好似幾有趣,仲可以揀木木臬
不過希望唔好變咗pokemon go成隻game淨係捉pkm

幫隻game打翻格仔

yes 二手都唔買

同舊版一撚樣

咁個問題係無keep住mega 埋其他
而唔係本身唔好 電狗 電龍 蜥蜴王 我都有用

即時順眼好多

個名柒我真心認同

畫面 唔好玩啦 同老任同GF講畫面

你同叫人中之龍唔好出神室町有乜分別

知你憎SS憎到仆街都唔洗咁呀
就咁拍埋再上個GEN嘅REMAKE ORAS，件事都有問題啦下話

原來let's go啲角色都有手有腳 dp remake對我衝擊太大都唔記得咗

播出嚟做宣傳嘅畫面已經崩到咁
到時實際畫面應該仲大獲

二頭身完全j 唔落

叻糕衰cut寵無特性無野戰 唔係其實ok

Let’s go啲角色起碼都有新造型有衫換
DP重製啲角色好慘仲係用返15年前個造型

瞓咗冇睇，想問吓3DS係咪有新Pokemon出

我覺得mega主要係令到D寵進一步變到好型
極巨根本冇呢種感覺
佢唔繼續開發多D mega我覺得好可惜

幾時先出隻難度高啲嘅pkmon.....至少有得揀難度呀大佬

nds先有

聽聞傳說係咁樣捉創世神

Legends睇落唔錯
如果有得對戰應該仲正

出完珍鑽又多人撐返劍盾

暗黑兵法

同啲人懷念曾蔭權差唔多

DP角色跪低你都睇唔出

咁你既目的係想全部有Mega既，咁根本就無可能
就算比Mega你，但好似大鋼蛇（甚至烈咬陸鯊Mega完重廢左）咁既質素又有咩意思
所以Mega呢個系統有咩好
對我黎講就係D寵型左好睇D咁大把

XY 屌你老母mega 搞到似數碼暴龍咁 集集打道館好撚悶
日月 屌你Z技小學雞 還我mega 大試練小學雞咁 還我道館 垃圾圓廣 還我pss
劍盾 屌你極巨失平衡還我Z技 垃圾直連唔到人 還我圓廣

城鎮及道路等場地都會以原作的尺寸重現
故事保留『鑽石、珍珠』的原汁原味在Nintendo Switch呈現

有show到係回合制

右邊係邊隻

就咁睇野外對戰個動畫就幾吸引
希望唔好一味捉野怪會有得keep住對戰
今次唔俾木木臬進化玩到爆機

呢d都可以當賣點寫

黑白呢？

講真真係好難接受呢個畫風

其實XY/ORAS/Letgo呢種先最好

日月同劍盾為咗個真人比例，搞到成個地圖細好多

ORAS呢種就最理想

講真dp remake呢種畫風出嚟手機我會接受到，甚至會想玩

出Switch版畀啲咁既野我

呢d廢老創世神, 唔洗精靈球啦

Legend應該係選水溫
反應好我覺得Gen9會用依個方式出

Pokemon masters
手機game都靚過佢

手機game pkm master

劍盾畫面係好好多但野外變哂大草原迷宮又短到痴線
你係咪真係想DP做到咁既樣先?

新劇情都無

每代傳統

今晚大家掛住怒屌DP重製而冇乜理到Legends
非正傳嚟講我覺得幾新鮮,唔知啲pkm可唔可以send返去劍盾

冷門寵變強嘅肯定比你講嘅要多
環境入面一線主流肯定係少部份
但係嗰堆勾魂眼怪力甲蟲七夕青鳥電龍雷電獸詛咒娃娃路卡都比想像中強好多

火紅葉綠有7島
心金魂銀有開拓區同劇情補完
Oras有宇宙篇劇情
Bdsp唔係copy & paste呀

唔撚係掛

整得好真心唔介意分上中下部 / DLC

舊底有晒劇情，remake淨係想話改靚再加料
你就拉去同隻新作比，想點

Pokemon 執柒之前/ 我有生之年見到黑白remake 既話
會唔會係庵左3v3 同 rotation battle 既版本

唔講以為老翻手機GAME

掘新礦石

然後N對戰仲係扔精靈球出黎出寵

2077唔用電腦玩一樣接受唔到
任天堂本家果幾隻 zelda mario splatoon 鬼屋同大亂鬥 畫面唔講得上頂尖 但配埋美術風格整體感覺唔會差過啲主流大作幾條街

但呢隻remake根本係垃圾

巴打有冇玩過SD GUNDAM
依啲咪所謂既"原點傳承 經典再現"

要個畫面靚啲姐

劍盾係GF班人鳩，完全無設計
但DP舊底野係度佢可以點大改
而且我上面都已經唔係話同劍盾比，係同ORAS比
唔好見到劍盾2個字就發晒茅先得架

突然覺得劍盾又唔係咁差

真係仆街GF但係班鬼佬同架仔應該照食，然後GF賺到錢又繼續整垃圾

再嘈連反轉世界都唔比你

白金先有反轉世界，呢次原汁原味珍鑽
應該真係無

Remake不嬲係跟返劇情去執靚啲人+少少新劇情
而家淨係轉畫風 仲要轉得柒
都係嗰句 淨係要情懷唔要畫面嘅話我不如去玩返白金

因為佢係GF 唔係老任

一早就叫老任要強行插手GF

劍盾唔計CUT寵同劇情
只睇個樣係好架

要二揀一已經好撚On9
出隻新game但唔可以做到畫面靚+有內容
呢個位已經夠屌啦

睇鬼佬啲反應好似唔算太劣
佢哋Focus喺legends 多啲

我屌你老母 我錯

支那人好似爆料話白金內容入dlc

啲樹起格 個連線系統垃圾

咁改變唔到主流/成為主流又點叫救到冷門寵
你講個堆我淨係見過雷電獸有人係正式比賽用
如果你講通關、Fun Play既咁有無Mega你都可以用佢地黎玩。

呢隻野都仲夠膽出dlc

勾魂眼 鉗刀甲蟲 雷狗 路狗都有嘅

其他真係fun play

支持強插GF

無錢做所以做唔到都叫情有可原，但佢代代都賺咁多都唔肯放多d資源去整個engine
上面重有人話反璞歸真，咁唔爭在整到好似初代紅藍綠版咁啦

個DLC真點反轉世界

發現有班鬼佬俾舊屎佢地都食 啲comment好似去咗誇誇群咁

Chok巴唔好咁
Oras係神作黎

ok如果用劍盾engine如果做唔到原汁原味又保留唔到迷宮
咁用let's go 畫風都ok吖

同埋依家咁搞即係無得同劍盾trade
咁我開fun son準備定嘅柑果球即係無撚用?

Fb見到

而家反轉埋我對remake呢個字嘅意思

GF係令人失望呢一方面係永遠唔會令大家失望

Legends應該ok
不過一諗到係因為整呢隻攪到DP remake咁就好嬲

官圖欺詐
實物邊有咁靚

如果唔出新DP呃錢,直接放晒副精神係Legend的話其實係非常好
依家個感覺又去番之前Let' go VS 劍盾咁

個人幾中意mega電龍

重點得返哩隻叫做可以有少少期待...

用smogon比喻嘅話就係由never used變成over used
正式比賽場使用率係人都知一定側曬落其中一邊架啦

講個恐怖故仔
下位受害者係bw

本身應該dp先係主打

My disappointment is immeasurable and my day is ruined

DLC 至少隔幾個月先出
但白金本身反轉世界個劇情係爆機之前
會改下 定 求鳩其當支線算

N，你好準備定啦

擺明係本身冇諗過要整dp 但個個都嘈話要咪叫人求其出隻塞住把口

歧路（八方）旅人間公司都算將像素game啲畫風再升華，GF真係唔知做乜鳩

2021年仲比啲咁既野我

要反璞歸真直接出virtual console咪算

反正依家睇個樣都唔似有gen4打後精靈
無得同劍盾trade/對戰

隨時係整靚畫面，但大改劇情同人設，N變左弱智樣之類

真係寧願劍盾出多2個dlc hea住先
好過浪費左個remake機會

我寧願佢遲出都唔好出埋啲垃圾

16年我要Z版你俾日月我 fine
點知半製成品 莉莉艾最尾仲要走咗佬

17年我要DP Remake你俾究極日月我屌你老母
咁到底日月係乜黎

18年我要DP Remake你俾叻糕我 fine
屌你得153隻寵仲要無特性刷首抽弱智驚

19年我要Gen 8 你俾劍盾我fine
刪招cut寵無mega 親生仔噴火龍再度橫行

20年我要DP Remake 你俾DLC我fine
DLC完都唔齊圖鑑 神獸大放題之垃圾極巨戰
地圖空洞無劇情 圓柑球抽到世界末日都抽唔中

21年我要DP Remake 你真係俾我我終於等到
但點解唔係我想像中咁好似ORAS咁完美

要原汁原味不如將紅綠藍去到日月都放晒上Smartphone平台畀人玩

我肯定啲人唔止唔屌，仲會讚好

啲冷門寵 mega都可以因為咁出得翻 勁就一定係ou 果啲勁

屌還屌 今次就唔好屌錯GF

似係任天堂年尾想要pkm坐鎮 但係GF試緊新嘢 即係pkm legend 而且又未咁快出到貨

咁TPC先外判比出面公司 叫增田做監工 用點對點還原形式快速重製dp remake

所以無可能用寶石重製/劍盾風格重製 一嚟要使多好多時間重新設計構思 二嚟咁樣好難外判比出面公司整 需要好多熟悉pkm嘅GF員工幫手

講真ORAS我個人會歸類冇誠意嗰邊
對比火紅綠葉同心金魂銀嘅話

所以我今次一D都唔失望
因為本身就唔會有期望
佢肯咩都唔郁已經要還神

Pokemon歴代Remake作Director
・ＦＲＬＧ→田尻智
・ＨＧＳＳ→森本茂樹
・ＯＲＡＳ→大森滋
・Let's Go→増田順一
・ＢＤＳＰ→増田順一

唔好再用神作去比較
GF做唔返心金魂銀咁有誠意
你試下依家先出金銀 Remake
關東都無得你去呀

增田ぁぁぁぁ!!!!

對比邊一作都無誠意
整到咁樣係咪無可能會有極巨化

睇FRLG同叻鳩既分別就知
大家都係初代remake

都係既

ORAS可以騎拉帝兄妹周圍飛、各種幻島、Delta篇、搜寵系統、紫菫市同各種地方重製算係咁

增田幾時收皮

佢當年唔係為趕20週年出日月我覺得佢timeline會好好多

16年利用XY出Z版 留返時間整日月
17年先出真正嘅日月 (包埋究極)
18年叻糕 (同時拎黎為劍盾做基礎)
19年劍盾
20年DLC
21年DP remake (劍盾基礎)

冇錯 有冇心整一眼睇得出

好撚柒，行路動作成個弱智咁

對比
第一次重製

第二次

第三次

第四次

第五次

要原汁原味出返舊版唔撚好

似乎撞正週年都唔會有好事發生

年年都周年架 gf係令人失望方面好少令人失望

我就覺得GF真係有可能會今年出DLC3
下年出legend remake DP咁

但可能又俾人屌25週年唔可以咁

嚇我唔到嘅，legend先係正統續作黎嘅

如果到時dp remake真係得493隻寵
咁legend真係正統

Render真係唔撚得

大家轉玩Master好過

發夢啦 150隻咋 忠於原著

我指20，25，30哩種隔5-10年懶係好盛大

啲石太撚貴放棄咗無課又完全玩唔到

原來叻糕真係靚
係爭個玩法

dp+let's go畫面 + 神奧前傳=完美25周年direct

連chok巴都俾隻比卡超勾引

起碼畫面對得起部switch先

樹木對比

兩代OU你講個堆都係得勾魂眼、雷電獸同鉗刀甲蟲有上榜
同埋呢個係咪淨係計單打，無睇開呢類野
不過我重點都係個句，大部分Mega用處都係唔大，甚至有D有Mega既主流玩法係唔會Mega

仲有個波

一夜之間幾隻前作嘅評價都提高咗

頂咪住先 我突然間醒起呢隻都係外包個喎
點解可以爭咁遠

唔想煩就買個rgb起手ac就得
不過d石就真係貴
依家唔課都玩到 d免費寵好有用

新版好似逼左

頂佢連出個新造型小光都懶，對比起隔離master簡直良心

大家又點估到蛇王當年真香係合理

買Let’s go 比卡超之前要知既幾件事

推左咁多頁

叻糕都叫做有啲Gimmick嘢

係個樹木陣列分佈問題, 佢直接copy & paste

停手

認同

GF: 收到風大家好想屌我老母 依家免費加鐘

電話game易cap水呀嘛

twitter照舊大把護主犬 gf真係完全唔洗擔心有乜公關災難

感唔感動，興唔興奮

唔使幫GF兜
返正真香

突然覺得Legend FPS咁低但幾好J

路卡一出就入左uber呢個神獸垃圾桶，而且上面都數漏兔女郎
其他嗰d有接觸過鬼佬showdown個環境多多少少都見過，未出mega前係真.never used
我會話mega呢個概念本身係冇問題甚至唔錯，至於點樣發揮同遊戲平衡設計係GF功力問題
mega地龍波士可多拉大鋼蛇呢d我都唔會撐，明顯係設計嗰條友弱智

劍盾啲角色建模根本係完美 只係其他地方差到貼地

全力支持gf
反正隻game 冇content你地都會買

以為劍盾無論劇情同對戰mechanic都已經夠垃圾
而家搞鳩埋dpp屌你仲要係我第一玩對戰果代
我都係當冇出過gen8算

衰在吱牙膏

冇課點會玩唔到
大把 free2play 攻略

mega mawile/lopunny/medicham

佢哋好鐘意話人唔知足屌你一間公司出產品俾人買 咋

咁cyberbug都唔應該屌啦

重拾返pad都冇咁嬲呀台主

由初版代代都有玩除左黑白2 同劍盾
對戰體驗最好係 xy 同dp 呢2代
隻game本身計既話oras 金心銀魂 同BW最正

連logo都照搬咁滯

嘩屌你DP ,咁都出得落手,不如直接擺DS版上Eshop賣返算la
我已經冇期望過,真係以為自己睇錯,同放大版DS有咩分別,等我仲FF個新反轉世界,屌你d樹d屋 衰撚過SM
等2022 legend 算

legend的確係今晚主菜

1舊屎同2舊屎嘅分別

對戰dpp同xy/oras真係冇得輸

gen8係我dpp以來第一次冇參加過任何smogon tournament
算 反正就出mhr 可以唔洗再理其他野

到而家都未接受到dp remake會係咁撚樣

再貼

你想佢出到似劍盾咁到時又cut晒啲路 勁快玩完無晒劇情 我寧願柒柒地玩得返啲情懷好過

其實remaster 都好可唔可以整返第身大
或者至少oras咁
依家幾隻泥膠人真係有陣山寨味

以前nds定3ds牧場物語咪咁既公仔
佢地又山寨公仔咩

超極巨巴他蝶我覺得幾正

到底呢個乜撚野論點黎
remake有晒舊地圖跟，跟返往績都係加野多過減野

其實隻重製珍鑽啲模組加返啲邊線已經好好多，你睇返app版Pkm home啲3D模組就明

已經決定兩款都衝首發了

話說巴打們之前買同綑包係喺邊度買
想要預約特典

鬼佬好似好buy DP remake

佢直接出 upscale DS 版我都無咁嬲

日本仔都好buy，滿滿的情懷

咁嘅屎都話正 光焰上smash就屌晒鬼

好似餓到俾舊屎佢都照食咁

睇落都係得華人地區大部份人屌

佢地好似usum就有人開始等緊
都等咗3年

論盲粉既數量 pokemon 認第二無人敢認第一

會唔會呀
我都係熱門trend求其搵

我都覺好撚靚
不過mega同極巨個燃點唔同

瑪利好易中
入去10抽就中

到底啲寵係會點搞
復活哂？

唔知佢up乜鳩

oras靚幾多

其實只要用返劍盾個模remake DP就解決晒所有問題，
真係其實唔難

本身仲好期待可以體驗下鑽石珍珠
太原汁原味都係不了

利申 : 只有玩頭三世代之後就直飛到劍盾既玩家

其實用返dlc 啲model都冇咩問題
係啲樹要update下
不過出得dp就算幾7都要買

諗起依張圖由上次2006 話dp點知救助隊

睇到連登仔咁嘅反應
就知到時又要賣斷市了

就算Legend整到曉飛都覺得差啲嘢，
好似對DP世代唔公平咁

我只係想知隻木木梟 點偷渡過去

又分薄資源 算 我買

雖然我唔係d咩畫質黨, 30/60 fps wfc
但隻風鈴果1x fps又真係過份左

Azure flute 使唔使再cancel

佢痴Q左線呀

痴撚線㗎
GF就係聖人唔屌得
邊個批評就係toxic
大佬呀你重製有個劍盾engine唔撚用整個仲怪過3ds嘅黏土人

想知你係咪日日食屎 食到好爽？

照用番ORAS 1:1比例都可以

啱啱睇了trailer,啲畫質同模組都好正
請問係咪年尾出係GBA？

支那人啲料根本唔可信
任天堂保密做到咁足 如果有料 一早重制咁嘅死樣會唔爆出黎？

證據？唔好鳩噙
事實係GF搵咗外判整垃圾畫面

部gba有電
可以玩了

唉屌真係好撚嬲
我第4代叫正式入坑研究pokemon對戰
對dp有種特殊感情

DP真係on9...
全世界咁期待都咁

真心on9
睇左幾個youtuber 都無人屌個DP remake
如果係其他game remake搞成咁實屌到上天

人哋尋日爆咗legend拍埋片啦

屌 我都係
頭幾代都係鳩玩
dp係認真研究打爆機
嗰陣要考得好，阿媽先肯俾錢我買nds
最鍾意啲Pokemon波加曼 小火猴都係dp
咁多代最鍾意dp
一路都等緊remake
本身預差極，全部照搬冇新野
都起碼會用劍盾engine
依家咁樣，我寧願佢咪撚出

7到 仲差過原版咁= =

紅藍寶石remake都靚過佢= =

GF諗得出外判依招都幾絕
咁如果畫質換黎一大堆新元素 我都仲會觀望既 (雖然點都會玩)
希望劇情元素同舊dp唔會一模一樣

錯撚哂呀

外判直接copy收工

又係啲樹

係咪得我兩隻都好鐘意
特別係重制, 用番呢個迷你格式我大愛

兩隻既畫面係有小小柒, 不過距離發售仲有段時間, 執執就perfect

班鬼佬讚緊TPC聽fans意見
終於唔搵GF開發main series game
咁都可以搵到藉口幫佢兜

明明就係GF唔夠時間整先outsource
同埋係搵人幫手都係搵任地獄啦
走去搵間模組公司整game做乜鳩

劍盾當年宣傳片曠野有小地圖睇
到實際出嚟
你信佢會執好

班白皮豬奶撚到 真係膠都廢事俾

雖然我幾喜歡依個風格嘅pkm game

但係真係同前作太似

好似完全無改變咁

成條片啲劇情同以前一樣

希望佢劇情有大改變

時空主題 其實我9諗一個 叫eternal diamond, infinite pearl好似都好過佢而家呢個求其嘅名

比起劍盾我係鐘意呢種舊版風格多d
但畫質真係差我寧願佢用番哂lets go d模組
順眼好多
咁既quality你話係switch真係搞唔掂

分分鐘啲背景音樂都係照搬無remix過

如果真係唔可以同劍盾互trade對戰
咁不如就咁將5隻nds gen 4 game搬上去eshop度算鳩數把啦...

let's go 模組根本好適合做gen1-gen5 remake

但偏偏gen4 remake要整啲閪撚到出汁嘅泥膠人....

寶石版 珍珠鑽石 我最愛既2個版本
Oras都叫用3ds機能用到盡
但DP...

珍
一開始出lets go已經諗緊佢用番呢種模式remake我一定照單全收
佢宜家整到咁同我講係3ds我都信

唔係畫風問題
佢啲模組、貼圖、配色炒哂車

對DP有感情，好難接受外判
即使對legend 有興趣都係咁話
本身Sinnoh 初心

agger 雖然係水晶開始玩 但dp係最鍾意嗰代
個重製搞成咁

我係金銀開始，但嗰時好細個
DP係第一個真正認真玩嗰代
呢個Remake 我期待咗十年呀
真心好hurt

拍埋前幾代嗰啲remake度一比 屌 無誠意到

Remake 最高心金魂銀
真係好正
宜家就快要催眠自己legend 先係remake
落唔到啖氣

係咪搞唔掂以前d複雜地圖所以用番原本個風格
咁撚懶仲好意思雙版本，睇嚟應該都要暗雷撞怪同自備交通工具，pm分佈都唔會改，反正連神獸都喺dlc出咗，完全一樣都得

出Let’s Go金銀會冇咁失望DP Remake咁嘅樣我down模擬玩白金會開心啲

期待咗幾年天冠山 神殿同反轉世界立體化
而家俾垃圾我
唉屌

個樣咁膠點玩華麗大賽

dp remake得sinnoh pokedex
legend係單機game...

劍盾繼續係未來兩年pkm比賽指定game

講左

想死
期待咗咁多年得個桔
好難接受呀

我真係寧願佢用劍盾模組黎整dp remake......
dp 個對戰環境無mega, 無Z 技，無極巨，之後幾年世界賽真係返璞歸真淨係得天氣同特性既對戰？唔好啦......咁真係逼我地照玩劍盾

佢整到咁仲要強調原汁原味 咁應該真係無晒呢啲新system

我覺得今次整法有啲似當年火紅葉綠重製
純以畫面升級為主 只係今次美化上不似預期啫

隻dp真係哭能左

體驗鳩豪一球pokemon嘅樂趣

GF ：重回nds 既初心

BDSP前每代remake都係用本傳引擎去整舊版劇情再加新野入去
偏偏BDSP就外判出去remaster就算
重要用雙版本去呃多轉錢

間新廠根本就唔理解remake真正意義係邊
唔係咁樣連texture都照抄就叫remake架
望番前幾代重製都係講緊用當世代既機種去重新演譯舊作
FRLG用RSE、HGSS用DP、ORAS用XY
你依家係係NS度出 唔係仲係NDS度呀

可能呢間新廠真係冇能力去handle出劍盾果種level
不過睇到個post前幾頁湖邊果張圖連樓梯邊都夠膽死照搬真係頭暈

如係照copy舊既remaster
咁其實唔駛買 玩返舊咪得

戰鬥畫面唔同

Agger
中文化都已經有人幫佢哋做埋

其實劍盾除咗個wild area有咩唔順，
佢要原汁原味唔好夾硬加wild area已經做得到，真係其實唔難喎

係pokemon ultra china
自古以來都係中國的

又唔係唔加得既
學似鎧孤冠雪咁另外寫個島出嚟做wild area都得 HCH

too much water > cute 水路
complicated cave > 成個山cut淨一條路
why tm > cut 埋tm

我係問劍盾係唔係可以再戰兩年
Legend我知係單機

係囉，
佢唔貪心整兩隻game真係大把方法整好佢

慘在個戰鬥畫面都係柒呢大佬
其實劍盾dlc我都冇買 呢隻dp skip都唔係難

let's,go玩法就係垃圾唔洗比較

單機咁都幾無聊

佢哋啲論點真係鳩撚到

屌個個剩係想秒速爆機即日玩對戰，屌不如直接cut哂8個gym 同rpg 元素直接開game 簡寵6v 配招打飽佢算啦

出battle simulator 未算

重制齊唔齊寵都OK嘅

但係劍盾咁做係死罪 仲到咁回應玩家

睇啲大陸人都話啲畫面整到好似大陸老翻手機game咁

所以劍盾咪搞cut劇情ban寵囉

一日低制唔到 令到佢地反省
D屎只會越來越臭

都係乖乖哋比錢啦
DP起碼叫還原咗劇情

上pkm ig啲鬼佬含到雪雪聲 邊會同你抵制

老任同GF根本睇唔起香港市場

班鬼佬同日本仔唔反根本無用

錢就識收！比啲咁嘅嘢出黎

其實我覺得let's go幾正

我依家都覺得叻糕幾正

真係一山還有一山低，主機都出到switch la，個所謂remake都重可以整到係GBA既水準，真係痴撚線
身為PKM 死忠之前集集都有買，但今次真係買唔落手
今年做乜事,咁多game都出曬事

根本就係 勁似山寨game
就算佢唔加仼何嘢都算 唔用劍盾engine 都算
但至少個質素唔好咁撚cheap先啦

當然要集合全世界力量

當年let's go出咗之後, 對戰game依然係US,UM
而家隻dp remake只係一隻冇let's go catching嘅 Let's go
gen8 核心依然係劍盾

除非dp remake個戰鬥系統係完全跟足劍盾而且有齊劍盾精靈&招式嘅資料
不過睇尋晚段片就好明顯唔係

D鬼佬奶到乾乾淨淨
個個都話nostalgic

有夢特已經當贏

衰在變大買左返黎變完大就玩唔落手

希望原汁原味保留滑浪bug

浪費時間開fun son收集咁多柑果球諗住tran過去DP remake.....
點知....

原汁原味可唔可以原埋呢樣

GF: dp remake係based on 白金

remind返 dppt當年係無柑果球
係連道具info都無

原汁原味嘅話唔洗諗用返紅白波

但無反轉世界同對戰開拓區就based on返dp

原汁原味得150/210隻寵?

150隻寵 火系精靈得小火馬同小火猴

其實隻新DP重點係太柒
佢用返叻鳩個畫面 正常玩法我都OK

BTW 最後都係真香

留返喺expansion pass

出得咁柒 我不如買返隻白金黎玩算
夠晒原汁原味

你話係外判,就算出到LGo, SM 咁我都收貨,至少keep到個下限,明明DS SM 都做到嘅3D,上到來NS走返入2D咁 傻撚左

雖然唔想承認但真係次次都咁

Let’s go 無買

DP復刻唔會買 屌你老母ORAS都靚過佢
傳說 單機game 可能買 當玩Zelda

但另一方面即係話劍盾仲係vgc 用系統
但已經玩到唔好玩

真心有中文又幾十蚊嘅話實勁多華語人買

唔緊要啦，世界幾多fans點喪插都好
有幾多真係做到罷買？ 咪又係一路屌一路買
睇見好多不公不義都仲課金俾佢
睇下隻劍盾出到咁都仲可以賣到咁嘅數量
任狗GF根本唔撚怕d fans點插點講
做乜作品出嚟都有幾千萬幾憶個幫佢埋單

淨係計呢度嘅連登仔，又有幾多做到見到個ip 咁墮落可以唔買唔支持？ 咪又係屌著嚟買

我估DP可以trade去劍盾
但劍盾入唔到DP
好似let’s go 咁
對戰系統用翻gen 4

就咁睇可能當平價HD賣
如果唔係無可能整到咁
佢賣150$嘅話其實合理
當然內心希望至少出到劍盾咁

跟住啲resources 留翻黎整legend

我宣佈DP REMAKE
永續歡樂4P

唔會真香喇今次 我真係玩返nds算

整到咁都買
真心助長佢整垃圾game

下 我唔明喎
之前oras復刻都有得用xy啲寵啦
點解dp會冇得用劍盾啲寵？

ORAS同XY用同一個engine
但劍盾同DP remake
明顯唔同engine
未必有得通用

倒不如將2006年既PBR直接移植

:0-) 咁下年年頭你地就會話dp remake好似都幾正…

如果同劍盾唔共通既話
真係玩返NDS好過

幾耐冇4p了

劍盾已經冇買
對GF理直氣壯咁cut寵再話自己係為左對戰平衡呢種態度極度反感
同香港政府大同小異

真的話倒自己米

可能係想清NDS倉呢

停產左好耐

如果今次買DP只會助長game freak 搵外判整垃圾game

依家就只係畫面不盡人意
我就睇定d先 可能新增要素好豐富/劇本量大/多個二周目地圖所以cut 畫面cost

咩都冇到時再屌

可能白金係DLC

其實都係有二週目嘅
就係時間空間合體

但呢幾年game freak 嘅二週目

理想同現實

「原汁原味」
呢d自我催眠真係做唔出

2021年仲玩原汁原味即係15年前既原地踏步

DP 寵可以送返劍盾已經大把人埋單

FF don't FF

粗整

06年整牧場好玩啲 開拓荒島

呢個像NDS個時已經係融合版 唔好FF太多啦

你岩
都係博頭有2舊

其實出Remake個原意唔係應該
係呢代主機engine 畫面體驗舊pokemon咩
而家想點撚樣?

會唔會重製解伏筆點解融合

佢依家出咗title，得埋封面兩隻野個樣有無變就知
但係佢連個title都無點樣變brilliant同shining呢兩個字又hea，可能個餡完撚全一樣都做得出

之前講過好似係因為容量問題，所以刻意咁整
你留意下，舊版係你同時可以睇成兩隻神都得

瞓咗冇睇
草泥馬嗰隻驚咩黎

你唔買黎玩點會知有呢d元素
你唔係不嬲買第一水個d咩

GameBoy咩唔夠容量

本來期待佢好似ORAS用XY個模式咁
DPremake用劍盾模式先係正路

星期六都舞台？
4p呢

單機arpg

先唔講劍盾唔好玩
但係有冇人其實幾鍾意個種3D視角同埋人物比例
似返現代遊戲又冇咁小朋友
就算去返太陽月亮個種都好

點知去返重製，去返以前10幾年前咁既視角搞咩野
仲要兩頭身

睇番用模擬器修鋸既ORAS, 畫面都屌打新DP

等咗咁多年DP比啲咁嘅野我
當年神奧真係比好多滿足感我 由GAME 動畫 電影
點解要咁

肯定好多人買

那媽星, 之前留左言想你睇睇共用表, 有時間望一望,
有現貨啱你心水隨時可以交換

好呀 就要哂佢 反正我都係填窿窿

想問好耐, 可能之前有人問過, 都可能有人答過,
點解主角咁慘要屈蛇坐係貨櫃入面咁慘

佢偷渡去芳緣地區

有堆你係可以自己生返出黎, 呢堆你都要?
例如普通穿山鼠同喵喵怪(伽勒爾)

係喎 咁我淨係要阿羅拉版啦咁

貨車前座得兩個位

老母為省錢逼佢入貨櫃

原版喵喵怪呢?

俾你估得到佢就唔係GF啦

出之前一個禮拜正常成個game嘅leak都出晒

呢個我都係要阿羅拉版先

會唔會有白金重製 可唔可以比多次希望我

你睇一睇共用表紅字, 最後應該有18隻可以換俾你,
你睇下你手上有咩現貨係我冇嘅, 表上面個11隻外, 另外加多7隻

綠寶石都無

我要再孵多七隻喎 我其他現貨都係究極球

好撚慘, 原本住城都, 屈係部貨車個櫃度, 同D雜物一齊送到去豐緣

一次過換定係分批?

一次過換囉 我而家再執啲比你 今晚有得換架啦

我手上有18隻, 加埋你之前落單個8隻, 我依家去生一生先, 搞掂話你知,
麻煩你執夠26隻俾我, 咁今晚換完之後你又可以再落單

講開又講
以前搬屋真係試過要坐貨櫃

Pokemon 最新消息

《Pokemon 晶燦鑽石》
《Pokemon 明亮珍珠》

重現「神奧地區」的冒險
《Pokemon 晶燦鑽石》《Pokemon 明亮珍珠》的冒險舞台位於「神奧地區」。在這片綠意盎然的大地上，巍峨的天冠山聳立於中央，而且有諸多神話流傳下來。主角將探訪「神奧地區」內的各個地方，以成為小精靈聯盟的冠軍為目標

城鎮和道路等場地細膩地以《Pokemon 鑽石／珍珠》的尺寸重現。曾經遊玩過原作的人，能帶著回憶再次踏上熟悉的地方，重溫那段冒險之旅；初次來到神奧地區冒險的人，也將在這段旅途上遇到許許多多的邂逅和驚奇。

《Pokemon 傳說 阿爾宙斯》

融合了「動作」與「RPG」，挑戰Pokemon系列全新表現方式的作品。本作將以神奧地區為舞台，描述與Pokemon DP距離久遠的過去時代。主角的目標是製作出這個地區的第一本Pokemon圖鑑。透過鍥而不捨地捕捉、調查、研究棲息在這片土地上的Pokemon，朝著完成Pokemon圖鑑這個目標邁進。

在遊戲世界中縱橫馳騁，捕捉許多Pokemon並且逐步完成圖鑑。這些Pokemon系列特有的遊戲樂趣將會在本作中以嶄新的角度來呈現，令玩家更貼近感受由Pokemon與人物角色所打造出的世界。

起手御三家 (蕭巴成為最大贏家)

主角

結合開放式世界冒險元素與經典回合制遊戲

真主角

要吹奏叻糕了

想吹奏埋劍盾啲樹

畫面好靚 係咪3DS新game

GF:我下次出叻糕金銀就唔驚比人屌

畫面好靚,想玩返!!

好撚失望

點解鬼佬唔想gamefreak做game?

其實Legends係咪代表會有新球種

嚴格黎講係舊球

我屌你老母

其實冇咗雙mon係咪即係冇咗好多手錶功能
應間會唔會好似Lets go出精靈球咁要人買隻錶連藍芽

已經生好, 訓個晏覺先, 夜啲等你Ready好就換得

可以上天下海, 超正

cut 左咪冇問題

有紅白波就夠

拉鍊球

legend連紅白波都無

差唔多20個鐘先爆到post
垃圾gf

如果佢當年還原返對戰開拓區嘅話就唔會俾人屌佢too much water

棄驚
希望多d古代球種玩死你地

都幾垃圾

Zelda咩
但佢單機game我估無得交換對戰
我諗連唔連到返home都係問題

唔洗切柒 多謝大家！